【一月國隊隊】 DARLING in the FRANXX 討論區 2

STAFF
監督：錦織敦史
シリーズ構成：錦織敦史、林直孝
キャラクターデザイン：田中将賀
メカニックデザイン：コヤマシゲト
音楽：橘麻美
アニメーション制作：A-1 Pictures × TRIGGER

CAST
ヒロ：上村祐翔
ゼロツー：戸松遥
ゴロー：梅原裕一郎
イチゴ：市ノ瀬加那
ゾロメ：田村睦心
ミク：山下七海
フトシ：後藤ヒロキ
ココロ：早見沙織
ミツル：市川蒼
イクノ：石上静香
ナナ：井上麻里奈
ハチ：小西克幸
フランクス博士：堀内賢雄

公式

樓主我表哥

015我老婆

唔知有乜好比黎比去 依套就抄Eva賣咸濕 京紫就吹到d人冇撚哂理智

得閒得濟冇嘢搵嘢嘈

002mywifu

睇人嘈睇人仆街就最過癮

015=我gf

發現苦主一名

搖曳露營最好睇 完

其實我唔覺得京紫畫面勁靚
就好似新海誠嗰d乜鳩都反光差唔多lv
可能我慣左熄燈+將個mon較到最暗睇片

我覺得有d位京吹仲靚

人類聖經呢個19名邊個諗出黎
聽到都打冷震,仲肉酸過國家隊

黑暗聖經就有
人類聖經

好似REWRITE用先

yes

芳文社世界第一

eva咪又係同一班人做

又係時候貼呢張19圖

無腦吹奏啲人聽完拾人牙慧周圍搵人隻揪

講作畫一定係國家隊贏，D動作同特效好難畫

同一班人做都冇理由咁樣掛

講第1集既話,我會覺得龍入侵男主跑步走佬個啲位都幾好
到到上機之後啲打鬥有啲偷幀同轉分鏡唔係好自然

新海誠係個背景作畫靚，張張frame都可以做wallpaper

又搶牙井post

無人同我爭390

係同一班人做咩
除左做動畫工作個啲人好似都冇同eva有關

個個都以為整比觀眾睇咁
根本人地整出嚟比自己爽

其實都係睇條女姐

冇睇留名

new po lm

除左d背景位之外套野邊到似eva
目前兩集黎睇都係靠角色關係撐著台戲

New post lm

細個既男主明明係大佬性格黎
點解大個會變左個強氣受

預告個015好可愛

02 my queen

男仔個駕駛pose手勢似樣
第二集搭lift位,班牙叔吹水

好似冇了

除非佢之後話有好多個複製02我就話佢似了

路邊風向又變左
由一開始認真踩國家隊媚宅
到依風向變左係咪都話媚宅黎反諷踩呢套野既人
笑死

3集都未過就下定論果啲真係
定係其實佢地自己本身都心術不正呀

阿叔吹水我反而覺得似交響詩篇

其實套野根本好多梗都已經出過
屌出聲肯定係平時少睇動畫

至於紫羅蘭唔係話佢唔好睇，個劇本點睇都唔會出事
但就肯定無d人吹到天上有地下無咁

京紫根本係一貫京阿尼小品 依家真係吹得太大

播前日日吹到史無前例既畫面
結果比人逐幀cap遠景

遠景連京吹都不如

明明京吹本身都高畫質，講到好差咁

依家京紫吹到新世界咁 同舊野比仲差

lm

近期嘅話，魔法使的新娘遠鏡幾唔錯
第十幾集都遠勝京紫第一集

倚羅星

係咪十點半 再fake我我真係打撚死你

YES 毎週土曜23:30～ 唔係10半 咁係幾點
明明上次係你記錯時間

香港時間幾點

22:30

等左今日成個禮拜

其實乜撚野叫國家隊

駕駛倉(唔計前面要趴條女)
地下都市
第一集02飛埋牆 = 初號機俾使徒丢埋山

羽說，“DitF”這個企劃，有許多吸引人的要素。為了把這些要素整理好告訴觀眾們，他們首先在美國的 AnimeExpo2017，打出了“TRIGGER × A-1 Pictures”這個旗號，引發最初的話題。然後，他們再在日本公佈“而且還是這麼豪華的製作團隊”，來了一個二段射擊。這樣，他們認為，自己成功地讓觀眾知道了“不光是兩家合作，而且 STAFF 也超強力”。

若林說，實際上，“DitF”還有尚未公佈的強力陣容在，是“這人也參加了？！”那種震驚級別的，片尾演職員表都要塞不下了。鳥羽也說，他各種方面的人脈積蓄，都為這部作品敗光了。主創陣容全都是“一部作品裡只要有一個這樣的人，就足夠轟動一時”的大人物。能夠聚集這樣豪華的製作陣容，實在非同小可。

聚集了這麼多平時擔任核心打手的人，卻又能充分了解他們各自的特性，巧妙地將他們分配到不是核心打手的崗位上，這也是錦織監督的聰慧之處，令鳥羽倍感欽佩。當然，這些大牌能夠各自理解錦織監督的用意，也十分重要。

鳥羽說如果把動畫比作足球的話，這部動畫大概就是日本國家隊了，就是普通不看足球的人也會期待日本隊的表現，也會去談論足球，所以希望自己的動畫也能被這樣對待。不單單錦織敦史的粉絲、TRIGGER的粉絲、A-1的粉絲這些平時看動畫的觀眾，希望平時不看動畫的觀眾也能享受這部作品。

神父on9仔

我認同
不過015都係咁慘

屌你地老母 我02老公

咁你係on9仔嘛 有講錯咩

你頂唔頂得順呀 02個款應該幾大食

男主咁細個就咁有領導才能 不愧係百年難遇嘅天才

敗犬樣

六郎

02正印無誤

出現了 黃色惡魔

H

Darling H

咁都得

個世界觀越黎越正
個地下都市

今次100%

d設定各種既視感

ED啊 要等三月尾

咁樣打一打就暈左

機痛覺連落條女到,應該痛到仆街

呢個男仔把聲幾好聽

垃圾男主

15號又黎野

一野撞落去

屌 仲以為100%

一定會暴走

綠毛RIP

呢個男仔

個on9仔

冇live到

男既要夠廢先配得上02

02要嘅只係電池 駕駛員根本唔重要
男主咁啱係一粒用唔完嘅電池

個on9仔應該呢世都陽痿

設定男主係神童wor
不過永遠test fail咁解
勁得濟 要夾翻02先發揮到

D蜘蛛彈下彈下好得意

頹到成個碇真嗣咁

搾乾搾淨

每部機都得一款武器又少左D

比條女騎死左

好肯主動wor
又顧全大局

今集冇上機真係估唔到

九成要等幾集等比人整鑊勁既先逼到上層允許男主落場

究竟睇到第幾先會上機 不過今集都講左究竟主角機駕駛倉係點 原來係一鳩樣

期待既係主角駕駛時既狀態
究竟係咪無意識 黑化操作

睇黎呢套野真係好慢熱

部機應該係好似創聖咁可以一個或兩個人揸都得

上面d人都講左可能係男主既能量太勁
其他人夾唔掂先fail
佢套野好似講過話咩要男女之間正負能量平衡先開到部機

重睇第二集同015個位
藍色交叉比紅色交叉多好多

其實今集唔係好解釋到016同普通人揸嘅分別
今集個all back成身傷我覺得係因為駕駛倉冇安全帶先撞成咁

次次比人上完都冇記憶

我諗 男主出力太強 令到女方既出力唔夠男勁就會達唔著機 要女方夠勁頂得住先達得著 但如果女方太勁男方道力又抗衡唔到就會扯爆男方d 力量

同埋到依家第三集都好刻意唔提男主駕駛時候既狀態
反而個all back就都有幾下駕駛鏡頭

不過共通點都係邊個part 02之後都會訓左係到

創聖唔得喎
三個人是但一個思考唔同步就會分體

今集笑撚死 個靚仔不自量力 揸完就訓左係到 抵撚死 我笑到肚痛

死神02

02出聲果下 條友個樣..............

我意思係同步完之後一個人揸，其他人食花生
今集02應該係呢種情況

-> -> ->

真係好撚柒條友 打緊個陣仲要好撚hi 以為自己好撚勁咁 上番黎仲衰過d 死狗，唔得啦我真係忍唔住 今季最柒既角色非佢莫屬

係咪集集最尾都要男主用幾句講感想+ED導入

柒就係緊架啦 始終呢班個個都好恨上位
二黎比個test都fail既男主救過一次自然心理唔平衡
得翻五郎真係清泉黎

佢串鳩015果時已經諗緊會唔會佢死先
拍住02 以為係自己功勞
點知上完機就

五郎好基友 條女都肯同男主share

其實佢係GAY

真正目的係同男主同步

要開追悼會啦就黎

1000%同步率

今集場面都係唔算太突出
唯有期待下個禮拜trigger回
應該有好野睇

笑撚死
依家全世界都笑緊326為左證明自己
用自己三份一條命做祭品

各位係邊到睇架

可能過左今次已經收得皮 以後揸唔到機

日本

第一次變左最後一次

熟肉要等到12點Viu TV

3集就踢1組人走好似太快

btw 今集煩膠同雙馬尾係到放閃光

飛去日本可以早一個鐘睇

btwpost頭咪有直播link

睇黎得早見同肥仔個team係正常

估唔到煩膠會咁做姐

早見肥仔好撚warm

傲嬌組幾可愛

呢d咁直白露骨既人冇咁多假仁假義
我幾鍾意

雙馬尾HOQQ

差D唔記得漫畫都出左新一話

又露

漫畫進度趕左D，skip左四組人試機果part
不過三集完動畫第2集都OK

咁都比佢搵到位露

次次都搵到位露

viu更新左 但入唔到係咩玩法

聽日先睇，但響貼吧見到呢集的評語
你老婆有一天被强迫去跟其他男的睡，你竟然迫於情勢說了YES。你老婆不但没有恨你，反而在床上把那個人作為男人的尊嚴全部抹殺，然後一臉驕傲的跟你說你信了吧，我們才是最合適的，我以後還想跟你搞……

下集是trigger

darling只有一個 乜撚野充以為自己好勁 柒到

穩

咁簡單就搞亂d關係,以後隊人仲點繼續

睇完呢集既中文 男主遲早背叛daddy's

男主同02可能出擊之後唔返去

充大頭鬼就有

你老婆..

笑死 終於證明男主先有資格成為darling

見到條撚樣精盡人亡個樣 心都涼尻埋

第一集都見到d男角對男主唔合格都有機揸仲贏到已經多少有心病

調返轉諗今集A1都畫得ok

打鬥都唔多

巴打講得好

男主唔係一條濕鳩黎
細個做帶頭人幫大家改名
同埋顧全大局叫02配合326
如果唔係02一定唔肯夾326落去 咁就小隊全滅end了

臨尾個女導師一聽到02話要認真玩多陣即刻call定[回收]
應該都玩撚完

條友柒到喊

02想點就點，跟本撳佢唔住，只可以等佢停機

男主最後一集先上機

326畀002渣乾渣淨
唔知仲有冇命

BTW呢套個ED真係唔會飛 好好聽

第一集上左幾分鐘就冇得再上 男主到最後都可能冇得上機 日日係到鳩叫:我要上機

chur盡條柒頭先停機

呢pair

好似打錯燈位?

326

仲以為666會話390廢

擺明係唔鋸

兩個都傲嬌

唔係好威威架咩?

binc

326唔好咁多嗲咪冇事

轉自K島:

如果女操縱員是車子，那男操縱員大概就是引擎吧
02跟廣是高規格的超跑與超跑引擎，所以搭配起來就是天衣無縫，反觀其他人就是比較好的家用車而已
前一集的苺(家用車)與廣(超跑引擎)搭配，苺的規格相對太低所以無法充分引發廣的力量，而廣如果出力過猛就會讓苺無法承受讓機體發動失敗
這一集02(超跑)與326(家用車引擎)搭配，02的規格遠高於326，要發揮出平常的性能等於是讓326超載運轉，最後就是半死不活的鳥樣了

男主應該係勁到除左02冇人搭到

唔通之前已經滅左隊

應該13都市之前果TEAM炒晒掛?
佢地開作戰會議果陣都話13都市交晒畀佢地保護

今季最好睇真係呢套
完全唔夠睇

我似估中左

難道op個快鏡個隊就是…

抵撚死啦 呢條柒頭皮

op點睇都係新阿?

原來呢PAIR係真愛 救命

歡喜冤家 我鍾意

睇完今集真係改觀

呢PAIR幾可愛

其實個樣幾似re:0個男主

真係柒到無朋友 呢D通常要7左下先發覺原本果個係最好既

柒頭垃圾係度扮勁

改觀+1

條垃圾一出聲已經知 佢今集一定要柒到底

見到條垃圾充收皮好爽

比人抽乾後同返原拍檔咪高同步率囉

男主應該勁過02
02都可以開到3次 男豬搭其他機都開唔撚到

見到呢段野笑左

作者好捉到男人作為雄性既心理

我前面貼左無人理

貼多次

大家都咁廢咪開到機囉

btw 男主角可以上機未呀屌

咁條女又無辜既

最尾一集都未上到機

好似小圓咁最後一集先變到魔法少女

02

睇真D 係電暈左

型到盡頭就是.................

又要等一個禮拜

02世界第一

鄰國既留言 呢個真真地 加埋五郎可以3p
【326對於廣的情感，我覺得不是嘲諷與嫉妒，而是失望，廣在326心中由原來的領袖形象一落千丈為“吊車尾”後，326更多的是失望與不滿】

唔知點解
成日凝住成TEAM人入面最鬼嗰個係556

其實15做咩失哂魂咁 因為冇左初吻?

以為016又上002 部機

因為佢幫唔到男主起機

睇得出佢唔係單純憎男主或者睇唔起佢 不過又好乞人憎

但最後果段........嫉妒多D喎
前面係到串015就係失望多

15似想16做partner

btw愛既相反.........................

上集先比左個初吻 16, 但人地話無反應起唔到機
轉頭就以為16 同02 又起機
任何女仔聽到都神不守舍啦

今集02 加分

哪來的自信

02之後同16做darling揸就100% 咁15有冇可能間唔中同16渣下

五郎?

我都覺

心 同肥仔揸機果個

3p機 創聖

早見..

02部機對比起其他幾部 真係型好多

女主power

特別部隊嘅機梗係型d嫁啦

其他幾部機真係好鬼卒仔feel

02依加果種食住男主既性格真雖然係好吸引 但係都想睇下佢嬌 唔知有無機會

326同015一樣咁撚柒菇碌
015想配016 結果fail 做左苦主
326想配02 成功 但係下個禮拜隨時要開追悼會

不得不承認 製作組知道整d咩情節會令到觀眾感到刺激
今集最好睇係中間男女主觀看地底城市既對話
個畫面專登cut到好似電影既黑邊咁

相比之下 第一集除左段機械戰鬥其他都幾一般
第二三集都好撚好睇

我而家淨係想睇第四集

點等一個禮拜

好想睇on9仔死得未

套野啲女真係好正
啲仔除左五朗同男豬好少少之外 其他都
見到佢地都有女屌 好似睇緊豬人屌公主咁

得翻2/3

@舞動青春

可能2/3都冇

睇返上集佢地訓練個圖表
556個數值好似仲低過196

佢地成班由細識到大應該唔會掛
反而對op入面第二條team有興趣多d

好睇到哭了

CV加好多分

其實條充一開始已經死下死下 之後02話開turbo 之後條充就收左皮

因為326仲要繼續比說話16聽
02聽到之後有小小著著地
一個咁大情大性既人突然話要認真你就知出事
然後下左啖氣既02結尾黎翻段darling非我不可

都唔知幾時先會睇到廣上機

02叫幫自己條仔出左淡氣 不過始終偏愛15

首ed真係好好聽 係youtube loop到唔肯停

正
我只想看第四集

呢隊人d爭鬥心大到心理變態
見到其中一個隊友唔掂
即刻踩底佢黎抬高自己
上集666 到今集個柒頭

好柒

002係咪咩人都坐得架...

其實應該係男既無論幾廢都開到機 但抑制唔到女方既力量就會自己收皮 反之如果男既大強 抑制力太勁會令到開唔到機

簡單黎講女=ram,唔夠ram機都開唔到

我覺得02部機係 男女都會食傷

可能完美揸到機既狀態係男女意識都融入左部機 唔係搞手動揸機 係思想直接操控部機 而男主第一次試咁樣揸機 未習慣到先至覺得係無意識

02 016

做駕駛員應該要鹽濕

套野好有NTR feel
好正

我最鹽濕，015係我嘅形狀

LM
幾好睇

今集埋左改名伏筆，應該改好名就會上機
下集trigger做，仲有成個禮拜比016諗改咩名好

一開始最後給廣改名那個是326
由最崇拜到最失望
偏偏由最失望的男主救番一條命
心理不平衡吧

有冇咁誇張呀?
三部機要撤退
反而主角機一部可以頂全場 ? 咁果四部機作用真係用黎幫主角機挽鞋

主角機性能好過另外四部機好多倍吧

駕駛者問題大d

應該係未識打

又要等多成個星期

原來熔岩能量會吸引叫龍
唔怪得大部分機都係玩近戰

總係覺得班人只係用黎死,引發碇真嗣進化開啟熔岩能量使用方法

乜撚野碇真嗣

016遲早幫015擋一刀

莓 好撚正

016呢種患得患失仲衰撚過真嗣啦

點樣衰過
個人對於戰鬥取向係積極態度
行動又理性
係有時d鏡頭影住佢dup低頭你就覺得佢渣ga?

快撚D俾我睇下一集
完全無心機做野

熔岩能量做嘅武器可以破壞叫龍 但係叫龍又會被熔岩能量吸引
咁燈蛾撲火嘅
伏線？

打叫龍係旁枝嚟啫
根本就係爭仔故
呃我唔到嘅

修羅場先係主線

青春群像劇 貴圈真亂

主要睇ntr, 其他劇情好套路

終於有NTR返NTR
純愛撚終於可以飲得杯落

莓

點解冇人理四眼妹
佢老公畀人搞到馬上風
就嚟做寡婦都冇人理

兩個都係食屎狗黎

四眼妹都冇做錯野

想問女仔頂帽上面啲數據
藍色行bar代表男
紅色嘅代表女

真嗣如果唔係有初號機
一早收左皮

屌你老母

邊個黑016我同佢死能過

如果冇初號機嘅人類一早收咗皮

冇真嗣邊有人開到初號機

原來神父 係 HEHE

呢次撐男主啊 唔明有咩好黑

02幫男主出返啖氣
男主上機未

016又真係未去到真嗣個地步喎
今次326都係自己攞嚟柒姐
佢死拗要同02上機嘅話 拖延出擊咪累晒全家

咪係,正正常常冇咩野講,唔煩膠

今集總結：326笑鳩16起唔到機，之後02榨乾326之後笑鳩326早洩，得16配得上做佢darling

呢兩集真係精彩到爆炸

主角唔似真嗣，如果係真嗣，第一集已經冇覺悟，去逃避

還有今集地下都市個個位做得幾好，bgm帶出悲哀的氣氛
追求自由，擺脫極權主義，好有反烏托邦既感覺

公廁雞

咁多人唔like真嗣
好男仔黎的

不過NTR 劇情真係好好睇
期待trigger 製作的第四集，打鬥應該會好睇

咁係碇源堂勁識利用老婆同個仔

016自細努力，只係夾唔到勁既雌蕊
真嗣就唔知仲乜鳩咁，只係一直由幾條女同老母保護
點睇都唔係勁

今集幫016加太多分

究竟016 係咪特登想整死條友

被人霸左既公廁雞
上親攞命搏
你，真係要上？

紅色係男
藍色先係女

條bar隔離有寫明紅係雄蕊
藍係雌蕊

D人話326個樣似486

比人抽乾左個樣真係似
Btw耳仔流埋個血應該個腦出埋事 想睇佢變植物人

見佢咁鬼串，搞到佢七孔流血

七孔流血還七孔流血，死還死

其實我到而家都未係好明點解02一眼就睇到男主可以拍佢揸機

因為有危險嘅味道

不如改佢個code做486算

冇死亡回歸

野性的直覺

有02
係咪有01??
01會唔會都好勁抽?

一見鍾情 你一定未試過

可能已經俾02抽亁左呢

02大牛市
15妹會戰勝歸來

15冇上過市sorry

同毒撚講呢啲

市都上唔到何來戰勝

創業板都上唔到

通常呢D情況係
01研發出黎後 力量強暴走 不受控制
之後研發02出黎對付佢
01可能潛逃緊

00號最強是常識吧

作者無敵

死神零番隊

號數愈前愈勁

作者救世界

15永遠不會成功

呢個比喻真係

仲要係16無意中搞成咁

今集睇風景個part
分鏡好有電影感
快d下個星期 好想睇16起機

16對住其他女起唔到機, 得02幫佢起到

硬係覺得會打到上宇宙 其實叫龍係研發出黎對抗外星生物既兵器 但最後抗衡唔到外星生物 人物被迫遷徙去地底 剩低既叫龍無左操控人員 開始產生自我意識 同人類對抗

ed 都係用15做結尾 未必輸哂

畀啲信心

死心啦 標題殺咁多年都未輸過

015拎個ED就想贏?

傳聞唔只一首ED

留名睇02反cup

002

15咁多戲份邊有咁易輸

半年季中間換歌是常識吧

路人ntr失敗😞柒到出汁

有錢可以 4集換一首

第一集有少少一般
第二集最尾015個反應好驚艷，好少係動畫睇到女性角色有咁正常嘅情緒表現
第三集以為主角會有個反彈位，但估唔到仲抑緊，好期待之後揚個個位

ED 集有分 VOL 1 同VOL 2
見佢寫エンディング3曲, 即係 6 首？

本作總共會有六首的片尾曲

總共收錄在兩張主題歌集

vol.1將在3/28發售，vol.2將在6/27發售

由於是五名聲優獻唱的，CD還會額外收錄單一角色的solo版本(TV size)

solo先正 早見姐姐同肉松

等下首ED

真係唔記得第一集開頭同op短鏡比晒暗示

炮灰戲份多又點 咪又係炮灰

如果有妹妹就好了

套野未完

但不能否認妹妹黨絕對弱勢

15定02 都未係最大問題 問題係又要等一星期

⋯⋯

一開始都唔知
之後第一集比廣屌左次部機先知

係咪遲咗,粒點遮咗
有冇巴打有cap低?

今日又loop咗幾粒鐘ed

指揮佢地果個女女好大波

成日都屌真嗣
但有冇諗過佢得14歲先
之前個post講過
你想像下自己細細個冇咗老母
然後老豆基本上唔理自己
到自己14歲出返嚟
點知一嚟就叫你
「嗱你同我揸住呢部當年搞到你老母唔見咗嘅野去打怪獸啦
打唔贏就冚球剷架喇」
都算
喂屌 打嗰陣部機受嘅傷我都要硬食嘅？
斷手、捅傷、甚至爆頭
然後個老豆就好似觀眾咁
日日就淨係識得叫你去揸機打怪
俾你都會唔想揸啦
事實上真嗣都有主動要求出擊
甚至去到唔著駕駛服都出擊
以14歲𡃁仔嚟講佢算唔話得

#394

我有小小同意你
不過係覺得呢番說話應用翻比革命機翔子都用得

利申：去到今時今日都仲覺得革命機好睇...中學雞既政治手腕就係咁on9

牆紙班友就算鳩數啦
人地一路都拚埋條命嚟救你
你班契弟一個屈尾十就賣鳩人
屌似足港豬

所以咪話其實中學雞幼稚唔成熟思想呢一點其實做得幾真實 但無奈觀眾唔鍾意
你估個個都好似火腿蛋由細比人訓練到大既咩
所以我都算係幾理解革命機套野既脈絡係點行

根本停唔到 聽完一次就想再聽多次 無限loop

其實話佢作戰唔勁就等於屌佢?

如果完整版無tv版好聽就搞笑

好耐之前遊戲王DM首warrior就係咁

其實好多ed都係咁 衰後面果段

我覺得只係畫面加成

呢首唔係啦
不過都係要等3月尾先知成首係點

Viu版本有冇cut咁ｄ？

其實兩個都有"我嘅價値就係揸eva/franxx"嘅諗法

真嗣比個老豆逼鳩佢揸eva，咪扭扭另另；叫佢唔洗揸，就仆返去話要揸
016揸唔到/唔比渣franxx，就好積極咁想渣想證明自己

講到尾一樣係想知自我價値, 要他人認同
屌真嗣廢，話016勁啲，但順住脈落睇兩個喺心嘅level係一樣的

016早細訓練到大
知道自己既價值得揸franxx ，
開唔著部機都唔關佢能力事，送部機比人揸其實都係比較理性既選擇

真嗣普通人比人迫去打杖
其實中間都唔少段真嗣靠自己同團體合作擊退到使徒，
之後又比人迫殺三號機、綾波自爆、揸死渚薰
真嗣都算係幾勁，點解成日比人恥笑

其實一直唔覺真嗣有做錯咩
明明好多時問題係出自d仆街大人

16 都算唔話得 知自己冇得出
但係為咗救人都叫02 同第二個人做partner
如果佢地夾得好 分分鐘唯一一個令自己起到機既partner都冇埋

起機

希望唔好有量產無人駕駛機出現 攪咁多野, 其實最後係教d細路仔性教育

而家啲機人番都唔係比細佬睇

話說 而家先睇到個title打錯

有錯咩?

有樣既

國隊隊

一集推左17頁,多得326

樓主我表弟黎 大家比個面唔好笑佢

呢隊人 係咪全部都係廚主角架

富野個堆

仲有頭髮 西利

其實俾人恥笑得最多係咁多女喺身邊都唔識食姐

我鍵盤壞壞地牙,無為意執漏左

成班仔入面真係得五郎最好
有能力,唔串嘴,好男仔

所以咪比人帽囉

讓埋條女比016

遲下如果五郎話:其實我真正中二既人係你呀,牙廣
咁就正

通常呢啲去到後面一係癡線一係死

上網睇 d人話 呢team人
全部都係廣廚&扭曲的廣廚

正路應該係話一直以黎都忍緊,一次講哂啲心底話出黎

成班都好中二廣仔
想吸引佢注意力

又幾正
有dd似睇緊創聖evol
不過呢套啲機設人設cheng啲👌

因為廣細個個陣係 leader
名又係佢改

👌ching sick.ball👌

係咪半年番

yes 24集

想睇4了🤤

390 我架

正 可以睇24集02

可能中途就死 天元個陣夠以為卡米那係主角

016 因為做唔到雄蕊先冇人撐佢吧

領導力應該max 但估唔到佢揸唔到機 個個細個比人訓練到揸唔到機就等於無用 個人其他能力飛天都無用啦

兩條女係佢隔離，佢揀個男人

暫時都唔敢講住
015 講 016加入既話隊伍實力會大增
唔知係講部機性能定因016領導能力令team實力大增

另外
016 都唔知係咪真係有領導能力
單純改個名 d人圍埋黎就做到大佬?

等多幾集睇下咩情況先啦
而家016暫時都係冇撚用

指揮能力好睇現地能力
而家015好d無得否認
睇下之後有無以前訓練的片段影到訓練時016係咪都係咁勁
如果只係臨門一腳上唔到FRAXX就好多野都解釋到

隔黎騎士魔法男女主修成正果，證明青梅係有得贏
所以016如果最後輸比002根本就係輸自己

騎士魔法冇人同佢爭姐

唔通真係輸比部機咩

那邊都有天降架，都係贏唔到姐
話唔會輸比部機的去睇下機戰OG的隆盛

騎士魔法個青梅竹馬要做到出哂面先冇人同佢爭咋

見016駕駛訓練機啲動作好似好順咁 ，其他人駕駛好生硬既感覺 唔知係咪錯覺呢

條友以為自己插得爽02 以為自己碌鳩勁過016
點知轉個頭唔夠5分鐘已經精盡人亡
然後02走出黎話都係016條鳩先滿足到我

屌 到底睇緊乜

以為力量湧上黎 002只係死魚緊
002一認真就

02一出收陰肌即刻跪底

不過今次就睇到真係仔負責揸機 但仲未影到02趴底
到底係咪d咩暗示黎

騎士魔法點同
個男主本身迷機多過迷女
加上女主真係由細經營到大
做到出曬面咁鐘意
又經歷咁多次生死
男主對女色又無乜所謂先嬴到姐

nana 講過鶴望蘭個連接唔同其他機
會唔會係可以轉做男下女上，由02黎操作

第一次覺得星期六好遠

星期六係遠,不過日日都過得好快

我甚麼都不想做只想看darling第四集

咁女主件衫同其他一樣點解釋 唔會係頭盔同屎忽兩舊野拆落黎裝落條友到掛

へたくそ

連接個pose就應該一樣
不過效果可能掉返轉
其他人就係男連接女,女連接機
依部就女連接男,男連接機
所以02出曬奶力戰鬥果時,d衝擊同傷害就由個男既受曬

個駕駛艙會變型都唔出奇姐

照常理同機連接嘅人會傷身啲 姐係班雌蕊 負責揸機嘅雄蕊無理由會變人乾
可能鶴望蘭嘅連接同操縱都係由雄蕊搞掂
02就可能同部機同化左咁掛
其實唔係唔想影到02 只係融合左想影都影唔到
所以02都直接由連接嗰個位吸取pilot嘅精氣 唔夠旺盛嘅人就捱唔過3次

326對駕駛艙冇驚訝應該都係同一般人一樣

而我比較有興趣係男主駕駛時究竟係咪保持自己人格

所以先話會變型
一入去同其他機個制式一樣，但02認真之後就起變化

之後就會好似16 咁斷左片

上一個咁既角色已經痴左線渣報喪女妖

機人番，魔法少女番都唔係俾細路仔睇

上面先講緊騎士魔法
男二到而家咪又係好地地
Fafner真矢都未黐線啦佢唔係男人黎架咩，仲man過兩個主角

Fatner唔死都已經可以還神
重唸住pair
卡農

可憐曹操，第一男主，模型賣得一樣要俾人請落台食燒味飯

等緊五郎爆發

我反而覺得02認真果陣身體會出現變化
例如角變長、皮膚變紅之類（參考第1集）
先專登唔講02揸機係咩樣

咁樣就解釋到326嘅表情變化

飛天小女警

男主：我扯唔起呀

藍毛：下手糞

個校服look 幾正

即係ED 個look, 勁正

1左

都話EVERGARDEN冇料到

extra一集就標到咁高

月社作品係有一種魅力

垃圾F/A就唔好提

唔好咁講
都有月豬死忠盲撐架

終於知道點解015 ed校服look咁正

因為有陣g味 件衫好似渋谷凛

援交妹

你咁講一陣15FANS又負皮

秒負皮 痴撚線

見到啲道德撚話睇到反感就覺得好笑

眼鏡

我有個fd都話個操作模式太露骨 唔想同佢嘈 我叫佢唔好睇 佢話睇故事
幾十歲人都唔化既

屌哂你地老母再賣落雞場

大陸果邊 lex終於比人炎上
貼吧有好戲睇

我睇果陣都剩係嘩一聲跟住繼續睇
一定係因為我本身就好猥瑣

link都冇好難討論

應該試過走佬之後比人捉返

正常係咪應該有個001🤔

我睇啲鬼佬反應都係淫笑咗幾下就算
都唔知有咩好反感
之後班友仲屌返話反感唔等於女權
此地無銀到

以為關套野事

Btw
漫畫link4話
不過未必有咩動畫冇既新情報資訊

澀谷凜都係似援交妹look姐
都正牙

關啊 引爆點係吹京紫黑darling
然後估唔到咁多人有回響

我屌啊 澀谷凜my sister

都關的，就係因為佢之前條片搞到某網站d人，然後佢就響微博話要斬人，比人截圖，then
其實我睇過佢條片都唔係話點踩呢套野，但係響同一條片吹爆京紫、加上強國網民d質素推波助瀾，咪出事囉

唯一比較重要嘅細節就係雌蕊揸機果陣成個意識會入左部機
跟住本體變死魚眼

好撚好睇

兩種唔同種類比較嚟都冇意思
我睇佢啲片都係睇佢啲論點

不過 呢兩套比人拎黎比較都無可厚非
雖然題材差天共地 但係事前聲勢都係大大聲
所以花生友樂見其中一套仆街都好正常

所以話出名少少真係唔好亂講嘢
吹京紫咪吹
反正明眼人都睇得出係咪真係咁好睇

已經唔關題材事
係兩套既話題都大 所以一定拎黎比較

有冇懶人包?我都有睇開LEX D片

人物刻畫真係好撚仔細

京紫我只係覺得D畫好靚 節奏慢 感情描寫比較多 細膩 氣氛做得好好 但係都係無我想像中咁好睇

睇個post話要斬人仲未比人拉

無跟咁緊
大概就係佢出左條片之後已經冚世界四圍戰緊(戰佢個觀點、戰國家隊係咪惡俗、國家隊/京紫粉互戰，etc)
之後某個唔妥佢好耐的網站乘勢做佢，佢就響微博寫話要斬人比人截圖，然後道歉，不過似乎個火有排都未熄住

京紫個故事肯定係慢熱同埋唔會有大波瀾，所以事前先話佢會係文藝片
利申動畫黨

出完條片 成個b站班人開始玩野扮踩darling黎笑9 lex

毒撚真係多時間

百度貼吧真係麻鳩煩
睇第二頁都要開ac

每次只睇頭版
垃圾貼吧

Right click開新頁就得

係有唔少人睇完lex 後就黑darling 話咩低俗姐

牛逼呀老兄
咁啲回復又可以點睇到

LEX D片係幾搞笑 有時會突破盲點 不過有時我覺得有D POINT係吹毛求疵 至於DARLING惡唔惡俗真係見仁見智

個人係覺得完全冇問題 個操控方式 既然係動畫 做到天馬行空都無問題 個操控方式真係咁俗不可耐咩? 我反而覺得幾有創意 我只係覺得咁諗既人只係太過局限於常人既倫理觀

話人低俗只會比人話返見識少

大把冇咩腦既人,見kol講咩就跟住講

京紫畫係靚 但我睇落真心覺得悶 同埋可能2年前已經太多人對段pv打晒飛機咁 期望太大

我連登清泉19

做人唔可以咁無腦

喂啊ching 你已經講左八成新番做唔到嘅野出嚟
不過認真想知你地會因為個不斷煲大嘅pv 而expect 啲咩劇情

就咁睇呢幾集質量真係幾好
不過故事真係硬傷嚟
要講嘅就係呢一類故事有好多作品都好過佢
淨係攞魔嫁已經贏咗幾條街
所以話霸權真係講笑用
雖然仲係好多人當真咁

我敢話出完條片之後踩darling 個班一定係真心相信darling 係垃圾
b 站大把呢啲up 主係小學雞fans

黑darling=愛文藝反低俗=京紫廚

利申:講笑

015都清泉

明明姣上頸

講得好

屌你老母臭試吓再講

神父係咪又想死

對唔住囉CHING

015 黨強烈反對

唔係話撐大陸仔
但你早個禮拜睇b吧風向就知
好多人笑lex亂評亂黑 屌到仆街
darling其實好多人護航下

我指b 站唔係b 吧

我EXPECT係會令人睇到欲罷不能 結果令我欲罷不能既係DARLING

睇機戰梗係為左爽
唔通睇佢打緊果時播莫札特咩

呢個真
而家啲新番好少可會睇多過一次

你叫班小學生睇京紫我估恰著都似

每集至少睇兩三次

睇左6轉啦我

笑下015同埋326

期待有天元同KLK咁燃

就嚟變咗每日都睇返轉

me too

好多時睇番都睇下停下，呢套真係唔想停一口氣睇曬成集

這是一個他喜歡她 她也喜歡他 可是他愛的人不是我的故事

我會覺得依家先出到頭幾集都未知成套野劇情如何
不過頭幾集既評價就真係比較遜色,話題性衰啲講句係冇咩
真心想知吹奏到套野飛上天既有幾多個睇過原作,
未出已經有批人瘋狂打jer,出到唔合期望自然比人落井下石

成日丁戶松遙調戲男主角果幾段

啱啱睇完段片
影片標題已經係比較
評DITF講的係設定同既視感
評京紫講的係畫面同劇情
做乜撚
我有一刻以為佢又收咗錢

都唔知係咪釣魚大師嚟

自從上年定前年最強四月炒哂車之後
我已經唔再理任何作品宣稱是霸權

見人吹到上天之後走咗去睇吓原作
我就知道絕對冇可能成為咩霸權 根本小眾向

第二集就睇15+16 kiss起唔到機
第三集就睇 電影黑邊私奔對話+326:我依家充滿力量

個pv 真係唔知係怪京都整得太靚 定係怪打飛機嘅有九成冇睇過原作 包括我

都唔出奇 大陸得B站獨播 仲要比錢即睇最新一集
DARLING唔洗比錢

條友收錢吹京紫唔出奇

都係陰謀論

但係黑既手段太低
真係當人弱智

交響詩篇
仲有以前銀英所有OST全部古典音樂(包括戰鬥)
黎緊重製都唔知會點

睇K島同4ch都好,我都係常見京紫比人講係因為:講得太屈g,fans話其他動畫唔好

京紫我都會吹爆，但跟本同期冇一套用嚟比較到

本身個故事格局比較細 所以無咩水花可言
頭三集嘅演出我覺得可以

睇完3集京紫比我既感覺 就係證明左京都又再突破畫面上限
故事我只係覺得暫時無乜可以挑剔
如果講感動我覺得龍王第3集尾仲感動......

頭三集都係原創 係咁上下

佢D作畫真係好屈有劇場版lv,只不過慢熱文藝片唔係每個人都啱睇

係咁講京紫 以為自己入錯PO

想睇gigguk講下啲新番
不過佢通常好似完晒先講

龍王睇蘿莉睇到打冷震
但一捉棋好撚熱血

所以我就係話從來吹奏一套野都係唔好捧一套踩一套
大家打和 super 唔好咩 爭贏左有錢分？

我睇開呢個
中二講啲野比較資訊性啲

見到後面好似會有打鬥情節 京都整既打鬥會係點呢

冇所謂喇
反正
Anime is trash, and so am I

同題材先比較得出，比較兩者優劣可以發掘更多觀點，促進思考

lex 又咪係學 gigguk 仲要學啲唔學啲
人地仲要已經轉左型 好過lex用埋啲下三流手段博views

兩套都大卡屎製作 一定比會預左比人拎黎比較 不過吹一邊踩另一邊根本無乜意義 最怕係無腦廚跟風踩OR跟風吹

京都 動作指導比較差 唔好expect 咁高 向來都係用後期攝影cover 返 除非有木下幫拖

*木上

京紫唯一一樣衰就係有原作
事前班fans睇過又好未睇過又好都吹奏左先
呢樣先係最黑人憎

大個仔了

大佬啊京都低產到咁 有套好啲嘅唔打下飛機頂唔撚緊
最肉酸係啲人打埋啲好撚尷尬嘅野 仲要日日提
咩人類聖經 八萬八 隔夜飯都嘔埋出黎

真係見到都起雞皮

結論都係而家啲細路仔唔啱睇機人番

仲有最7既京紫元年 見到都老尷

細路仔睇京紫會訓著 冇野好睇了

係

有少少覺得呢啲人係咁既心態:睇京紫=高汁文學青年,darling=肉番鹽濕低汁

你好好打牙?

小氣到

如果果D人係咁既心態一開始已經FAIL左 文青係唔會睇動畫

方丈

班侍奉狗係咁上下

只不過唔會on9到好似你咁

神父真係呢...

講下笑又唔得 由第一日已經講左依套係小眾唔會好賣得 係你條傻柒先係度當真 定係你地成班on9玩膠玩到唔識分人係咪講笑

貢小氣架😚

講緊京紫?

我都係拎出黎同大家一齊笑下

如果兩套都係咩

真係唔識分講笑

講on9拍馬都追唔上你班侍奉狗啦 日日淨係識圍爐玩膠單單打打

老實講 京紫都pop team都好辣殺 開播之前吹到識飛咁

反而呢套F唔識串XXX 好正

華人地區好似同機人番有仇咁(尤其係d所謂KOL)
新世代多數都要睇爽番/女番就算
我地成長響80至90年代呢一批可能係最後一代對機人有愛的華人黎

都係咩

我估係兩套都睇係咩

機械人係浪漫黎 因為現實係整唔到出黎

一直講緊啲成日屌darling媚宅不行,京紫天下第一個啲人
有呢種觀點既,照道理唔會兩套都覺得good

呢類人9成9屌住睇DARLING 口兼體正直

圍爐玩膠笑下你on9都唔比
不過我點都係最鍾意就係你呢d真心
見你呢樣又屌果樣又屌
而且洗咩單單打打 屌你咪屌你

仲諗緊咩事推喧咁快原來又罵戰
各有各好睇有咩好嘈

打和啦

之前就講緊啲LEX比人屌話呢套唔得,京紫good
依家好似到佢地啲私人恩怨

都係上面個句

依家機人番想搵幾部識合體變型都買少見少

賣肉賣咸濕有咩問題 事實係佢做得好好睇睇 要打有打要肉有肉 受眾一定多 製作又好
京紫本身已經係文藝小品受眾少 只係今次太多人係度吹姐
唔明有乜撚野好係度屌黎屌去

呢季有套子供向新幹線機人

意淫但係唔直白表露先係高境界

對上睇翻獨立作黎講
得P.A套黑骸有小小合體
同好睇小小

你當搞笑救世主流

之前有套乜乜三聖星 機設好似幾型 故事成pat屎咁

依套做得很好

文字合體 狗都唔睇

識合體變型 第一時間諗起GGG

集集睇佢同幻影戰機 鑽地車 地鐵合體

創聖出套咁既垃圾

文字堅垃圾 要不是佐倉

Lex有話依套唔得咩 佢唔係話覺得賣肉有d奇怪咩 不過佢真係瘋狂吹京紫

唔洗再講，宇宙霸權係POP TEAM EPIC

推左咁多頁都講緊辣殺

原來lex炎上 唔講都唔知
佢啲片睇黎笑下都幾好嘅

之前都講過
頂完呢套之後睇接住的蒼穹EXODUS幾撚大反差

四月河森好似有套機人番

四月FMP+銀英
河森近幾套都伏，觀望下再算

之後會唔會出係機戰呢?

同鶴望蘭係姐妹機

會有合體技？

蒼穹EXODUS好睇咁多, 河森個套笑片跟本唔係個皮.

識變形?

難道日後可以四人行？

合體 熱血機人番點少得合體 或者可能莓個部既某部份會變左武器比鶴望蘭用

神父隻揪

駕駛員合體

文字我覺得好過evol
救世主唔計個髮型 成個故事由柒變型

收聲啦待奉狗

唔知TMA會唔會玩呢套

出撚硬

件女裝駕駛服直頭可以出Product啦

點解呢套突然間咁紅
睇咗頭三集又唔係特別差 又唔係特別好

定係因為女主嘅關係
( 硬係覺得佢個樣同RE:0嘅emilia有啲似)

唔知Twitter follow都係第一

lex = on9

ching bye

原來015同五郎先係青梅，但015明顯對016有意，016又看上了002，你們兩個就去哭吧
今集精盡人亡的那pair雙方都關係不好，另外兩對就不錯

得閒就翻睇下 好想睇下集

evol好好多 仲有文字d畫風睇唔慣

evol 雖然顛覆左好多野
不過配角位好睇
挖窿同填窿

evol淨係人設都贏幾廿條街

只為冰牙龍嘅救世主

點解會殺jin

文字事前evol特別篇出翻個轉生版好感動

ED 都同你地講左有隻雀上左天比翼鳥
015重係到籠到咋

真心要計EVOL人設機設歌(唔計小倉唯)都好過文字
但故事>EVOL 最少你唔會覺得個故事鳩
由心意相通>文字表達>曲解文字 配合埋社交網絡風氣
睇完會有少少共嗚
配角除左個偽女主都幾精彩 偶像政客落語家
最大出事位就係男主外型

平心而論LOGOS個故事算OK，雖然後面幾集已經亂左籠
但我最頂唔順套野就係信長中二病+悶到一個點，好似無哂自我咁
阿波羅唔駛講性格夠哂鮮明，阿瑪塔已經係退步左
結果你同我講無印同EVOL係一大套人獸交

喺我屋企個籠
啱呀

今日又睇咗次

文字個大綱係ok，都唔似前兩輯太多留白唔講
但做出嚟就成舊屎
前兩輯咁多歌唔用，用咗又亂咁嚟，熱血位完全冇feel
男二配音水準同幾個路人差唔多
人設機設都不在話下
大爆死真係理所當然
咩七個平行世界真係有生之年系列

依套野運鏡好正

第一集跑步走佬個段運鏡真係正
到到後面真打反而覺得麻麻

發現counter attack成日mon post

咩野

EVOL 果隻垃圾狗都有吹奏
除左人設 畫靚 之外 就係舊屎

文字其實係人設害死姐
D人睇都未睇見到D 柒樣已經話辣殺

仲有OP唔用返akino真係

部長仲正

淨記得佢首OP超電波

淨係Evol已經夠哂令成個系列以後未睇先屌

扭橋扭到咁都算係業界經典

終於知道b站做咩嘈得咁勁，lex係抵死

又有新野?

無限翻睇第三次
326

咪又係個單

唔覺LEX有邊句有問題，
我問題？

LEX開直播屌緊自己D fans

啊 這光 啊 這水

我睇個陣都覺得佢評既野冇咩問題
雖然講啲唔講啲咁樣主要都係講國家隊似邊套邊套,啲肉位點樣,
之後京紫就狂讚,咁唔係批評都係講下兩套野自己既意見姐

但係如果唔係上面都有人提起過,我都唔記得佢標題係
國家隊大戰人類聖經！

有冇片睇下

兩套野的評語反差咁大
加埋強國網民d質素
點會唔出事

而家好似吹緊水

咁睇就知衰咩
不過對方都係仆街

屌，頭先睇幾分鐘佢直播
佢竟然話以前會覺得鋼煉好睇
而家會覺得巨人，京紫好睇，原因係呢啲動畫畀初睇/未睇過動畫的人睇會易接受
戇撚柒鳩
屌都廢事

動畫睇黎娛樂定係拉人睇用

都唔知佢up mud 7咩唔講得eva

理撚得強國人講乜呀 崇日又佢反日又佢

拉人睇對佢事業有幫助
商業奇材

網絡紅人拍片獲得宅男支持而成名
成名後同舊有支持者劃清界線

香港高登有
大陸B站都有

係駁啲人覺得京吹/冰果好過京紫,係駁都係講拎套完左既同套未完既比
up啲咩老屎忽心態

佢以前仲拍過片吹鋼鍊上神枱喎
btw京紫未完不評論，但巨人真係好睇嘅

今次吸引到咁多人留意佢,佢仲唔fat fat

某程度上佢講得無錯
因為巨人有哂吸引人的打鬥、大場口同埋內容易明(唔跟漫畫都無問題)
京紫的pace就接近普通劇集，觀眾容易過渡
雖然鋼鍊都有呢d元素

咪係囉
佢講嘢舉例前後邏輯上已經有錯啦

冇咩料到

話京紫世界第一果班都係弱智

你再講我就唔客氣
和平理性非暴力

佢自己都識講京紫係少眾向 然後一味係到要大眾接受同讚一套少眾向既片

lex冇料扮四條，不睇也罷

譁眾取寵

meanwhile 4chan嗰邊仲拗緊到底第三集算唔算ntr

苦主係326

講咁多015都係......

015呢仲柒過326

咪又係講d「你呀媽係女人」果d=.=
你同我都講到

樓上果幾個食撚屎

終於追曬最新發展
依家 假如darling係主流網站比人bam左 lex就仆硬街
好似唔理真心定假膠 好多人report darling套野色情同反女權乜乜乜
呢個鑊lex冇得走 一定受靶
因為佢開頭波帶起個節奏
我已經急不及待想睇佢地仆街

推得好快

出黎隻秋啦契弟

食下花生笑下大陸仔
又順便笑下015同326緊係推得快

AGGER

DARLING 龍王一齊BLOCK哂就好笑

龍王巧睇

Lex玩出火了

龍王好睇+1

好熱血 好感動

根本lex自己本身都係節奏帝黎,而家被人帶節奏就屌晒鬼,我心諗

而家唔指Darling in the FranXX 被人舉報,唔知點解連龍王的遊戲,京紫,刻刻,citrus都被人舉報左

原來套野叫龍王的工作,一直以為係遊戲添

大陸仔係唔係癲撚左
叫佢地睇返大陸國產動畫啦

darling被大陸ban我覺得係9成9既事

之前評fate已經比班垃圾月豬搞過一次
因為係評論已完結既劇情 所以都冇咩下文
不過今次就大鑊啦 未完既野都拎黎咁樣評
仲要估唔到darling個話題hit到爆+多人撐
今次條木嘴粒水真係一場好戲

個操作方式咁鬼意淫都比B站買黎播 竟然過到大陸既自我審查 真係有D不可思議

港澳台only啊嘛

係咩
去B站望下先

審果時有正片未,唔太清楚

citrus呢套都係高危

屌真係 笑L左

真係好無聊
日本動畫多service鏡頭都唔係第一日既事,
要意淫既都大把意淫過呢套,西片夠成日扑野,
將樣濕碎野無限放大is very on9

話說有無人覺得214會死？
第一眼見到就諗起灰與幻想個莫古索

強國根本好多道德帝

帝

點解我覺得02最後會死
係咪得我一個咁諗

我都有呢個感覺
一定會有一個好悲壯既場面

又睇左次第三集
睇左多次開頭改名果part
326一定係鍾意男主 不過扭曲左

一定係個啲老套戲情因愛成恨

男主：比翼鳥淨番一隻都飛俾你睇

國定隊真係好好睇
呢季最中意呢套

*家

呢個陣容好難唔死核心角色

但呢個套路又真係好過癮

lex單野有無懶人包?
大概爬左文但都唔係好明,因為唔係好明d強國用語

應該係佢國家隊大戰京紫入面講野出事然後有人借題發揮???

佢以前評GC好似已經奶過野,佢自己都話自從個次之後講野都小心左
估唔到又黎多單

有啲GC feel
記得當年睇inori 死個陣心痛左好耐
希望呢套唔好啦

可能006好似卡米那咁
然後由五郎坐正

我簡單講下,有錯請改

lex出左段片叫國家隊vs京紫之類既野,長18分鐘

前面11分鐘講其他片,之後到Darling, 用左3分鐘講個姿態點淫,點不良,之後用10秒講劇情鋪排唔錯,可以再觀察

之後時間再會3分鐘吹京紫,3分鐘都係話d畫點靚法(這水!這光!這火!這波! ),之後用10秒話節奏慢,原作Mary Sue(唔明既可以wiki一下,我都唔知點譯中文)

之後darling fans開佢波,屌佢做咩個天坪咁傾,一邊靜係捉住缺點屌足3分鐘,一邊就狂吹優點,lex本身就係節奏帝黎,佢應該係刻意搞到條片咁加大人氣同流量,等d fans互相開波,之後仲話我覺得自己講得好客觀wow,吹啊

問題就係玩大左 ,有條友自稱係佢fans,去廣電局舉報darling係不良影物(個人覺得之後9成9 ban硬),之後darling fans跳起晒,狂屌Lex係咪想玩串個party,等大家都沒野睇(目前龍王,京紫,刻刻,citrus都被唔知邊度黎既人舉報左 ),lex即刻同d fans割席,又話自己係被人害,有人想做底佢

呢個鑊 點都拆唔掂
萬一真係被bam 真係千古罪人
btw lex今日講左唔會再整國家隊相關既評論

明明bam果條友先係問題 佢地唔去屌中共走去屌評論家
同啲廢老一樣 屌廢青搞事 怕搞到佢地第日fb都冇得玩

大概明白

佢不撚嬲都風向撚，同埋個陣出一月新番神仙大戰都狂吹京紫，仲想扮客觀
而家咪拿屎上身比人借題發揮
呢隻鑊食撚硬，始終做評論片做到咁紅
實有風險

btw上面帖吧#1116（大概34、35頁
有佢本人現身說法，佢話啲舉報係由一個骨灰級既b站用家做

至於真定假就唔知啦，睇黎花生有排食

咁你又只係講中一半
大陸果邊好多人都係鍾意睇人仆街
越出名越想睇你仆街
真係bam左 第一個比大陸仔打靶就係lex
btw先不論其他作品
darling的確有大陸唔like既意淫場面

問題係lex自己本身係有意識地挑起fans之間矛盾

拿，我話條友係自稱佢fans,真定假就唔知啦

是但啦強國

9成比人睇唔順眼做佢啦
佢去到依家呢個知名度都咁唔小心措詞真係抵死
以前都冇試過煲到咁大
好聽唔好講句
某程度上真係順便拉低曬京紫fan boy既水準
令人覺得鍾意京紫=on9

由得人講囉 又唔係人地話乜就係乜既
鍵戰既野笑下咪算

上面有個京紫fan boy的確係on9

做好自己 唔好搞到其他人就得
有啲人真心膠 唔識尊重人下下屌人老母 你同佢地認真做乜
留時間同啲真心理性討論 有料既人吹水好過啦神父
Btw 吾訓睇波牙

等睇水貨mk

屌u牙 吾準你咁話我mk仔

岩
食花生最過癮

自己揀 一係我屌京紫一係屌mk

Mk仔其實我都覺得幾抵屌 請便啦咁

just kidding
later see wenger die

一齊屌yaya

其實B站無Darling睇對我地無影響，我地有Viu
今次佢點都係自己瀨屎上身，睇佢點樣拆

mk冇正選睇黎托

淨係話斬人個post都唔知拆唔拆得掂

B站都係比限左港澳台, 應該對佢都無影響

我覺得lex d片幾好睇無咩問題wo
可能因為我無當佢係動畫評論
而係當笑片咁睇啦

阿狗

大陸9真係多撚餘 仲以為真係扑緊野
呢套ban左套百合都走唔甩

其實我覺得LEX都算中肯啦
國家隊播到而家個套路都冇突破到你估唔到下一秒會發生咩事
意淫都係事實
京紫吸引到咁多人睇其中一個主要理由係這光這水啊，你敢講唔係？
至少佢都唔係扭曲事實，係咪唔平衡、係咪引戰又一件事，我覺得睇LEX啲片就無謂咁認真
個問題其實係嗰度係強國
舉報嗰個智障，而且本來個政策都有問題
如果係香港邊有可能會炎上

Viu譯
男：消極因子
女：積極因子

精子 卵子

冇追post幾日又咁多版

唔係

京紫咁多人睇係因為多人吹捧
睇到呢家 除左靚之外 真係冇咩特別吸引

darling會令我期待睇下一集
京紫純係出咗 所以就睇吓

邊等佢出邊叫春

雖然作畫好不好是重要因素之一
但睇山水我看新海誠啦，Fafner又有

呢套野題材慢熱，適合拍電影多d

之前制作團隊採訪時無意中有透露001是男的，應該會有故事

聽日先有預告

會唔會係中間呢個？

Myself見到，有冇人解釋一下

佢會錯意

其他機都一男一女

條友有獨特嘅思考模式

扮明係假膠啦

第四話預告 326never die

終於可以上機

開房比人截停

我褲都未除

個標題
flap flap

睇個樣似前半集劇情 希望男主今輯會上機

隻叫龍成條大岩蛇咁

今集苦戰

睇預告得莓呢pair 打 硬係覺得五郎遲早比莓害死

似想偷雞上機俾人截停

五郎死左莓咪可以去3p lo

Go Aquarion！

都係嗰3部呀

應該下下集先有得上機我估

冇追post where 有預告睇

快上機啦大佬

twitter

my wifi

full ending 未出不過youtube 有人整左loop vision

fuli

第4集係唔係又要睇015柒

015 D FANS到底係唔係CAMP住個PO

想知男主可以上機末

到結局都冇得上機 係出面9UP廿幾集

02 and 015 both my wife

02 is my queen

玩鳩你班友，到最後真係上機就唔影點打，全程內心獨白意識流完場

意識流

哦咩嗲多

官方4格有SHOW 02個Cockpit同渣機情況

估唔到會有比四格劇透嘅一日

邊度有官方4格, Twitter同官網都搵唔到

貼吧

官Twitter有丫. 返工唔方便貼

This?

YES.

好想un爆02

大家覺得02會比男主改咩名

靈異

二姑，渣機體嗰時可以喺咁叫二姑二姑

一個叫darling
另一個緊係叫honey

如果係真，咁大概問題真係響02身上
除左016無人夾到佢個輸出

9up
根據16個改名原則
好大機會叫理惠/麗

咁撚老土?

我跟個近音估咋

應該都係咁鬼老套多

同埋改/叫名係日本收後宮公式手法之一. 京紫又係玩改名

調轉

又轉人

季節性換老婆

已經個每週

手足睇黎已經放棄左無名

🤡

綺禮患上左睇新作換老婆症

神父賤種

同你差唔多

但同意差唔多賤種既講法

懷疑因為有神父呢啲低汁球迷搞到我廠豬波

傻啦 你癡埋去個若宮乜乜到去睇紫羅蘭先係原因

屌u

愛015好啦 唔好影衰02

神父成日都借啲e講下人係咩居心

02 h漫有未

露點ver

祝福神父

個背景有d食戟feel
btw正

支持神父

J圖化解仇恨

食左幾次雞心情好，加上有J圖，今日就唔屌鳩神父

多撚謝晒喎

心情好唔同你計較

放自己老婆出嚟比人j喎，唔化解唔得啦

想攞去做手機wallpaper

記住用露點個張

廢事比人ban

點解upload唔到

係喎張圖冇左

Lihkg background 最清晰

一個二個淨識J

<20個鐘

中國果邊個愛奇藝好似真係落咗ditf架 slow start 都落埋 應該係太多人舉報 引起咗上面啲人注意

Ditf 官方twitter 仲用中文promote過愛奇藝 咁就一野收咗皮

大6好似封左
咁百合都走唔甩啦

條大陸仔話舉報埋overlord

食左我張圖嘅

大陸影片網站愛奇藝購入的18年1月新番《DARLING in the FRANXX》與《Slow Start》雙雙於今天(3日)凌晨下架。

愛奇藝官方微博於今天凌晨12點51分發文，表示因為「不可抗力」，上述兩套作品需要下架。而根據疑似愛奇藝內部員工於大陸論壇Stage1st的發言(該文章最初比愛奇藝微博發文早20分鐘發出)，目前作品並未知道是需要刪減劇情還是封禁整部作品。

於大陸網站知乎上，有自稱是舉報發起人的自白，表示是因為「單純地討厭萌二」。

玩出火了

冇得睇lu

睇開VIUTV

頂，係正常位！？
唔緊要，本本一定會係調轉既！

大陸slow start都唔比播係咩玩法

WFC

留名睇遲d京紫比人bam

遠藤綾配個個角成日露對波出黎no good

兒童色情
Ban

lex微博好多花生食

中國人要翻牆睇bilibili

終於ban左

港澳台真係有特權，咁都冇事

[img][/img]

大陸ban咗

花生

而家DitF落左架,國家隊fans等於被核彈炸左,應該會瘋狂會核彈炸返其他人

block左中國ip就唔會比人搞到
反而依家有d驚下季B站會同viu cctvb搶版權

開個ac洗白自己姐

中國人：一國兩制萬歲

魚旦

咁依家B站仲有冇得睇？

bilibili限港澳台

我以為佢block埋港澳台

大陸有人要仆街了

屌你老母 呢條友講d野完全唔合邏輯 有無腦架

你期望一個中二病正義廚有腦 ？

幾時有報復行動 舉報埋京紫

關我地鬼事，食下花生算啦

總之要放核彈應該可以b站一半以上既番(係歷黎,唔係今季)落晒架

This is Chi na

似喇

最近消息港澳台版都要ban

睇個款下集都知上唔上到

香港Viu有咪睇Viu囉
一定要上B站睇架咩

梗係睇viutv 啦 有正體中文字幕已經贏哂

咁咪睇Viu囉

有時睇完viu都想去b站睇下彈幕

我都係，但有Viu睇的話B站有都只係bonus

agger

B站遲d係咪得番喜羊羊播

象棋王

其實我講上機....
b站關我閪事

笑死我

殘體注意
//出离愤怒了，所谓的国家队全是恶心的性暗示和对女性的侮辱，第一次看新番那么生气，眼泪都快流下来了。群里的小姐妹一致举报，希望能有用吧。清洁环境，从我做起！ //
好意思話自己唔係女權撚
LEX話過就係知有咁嘅人先講明，結果就反被利用

btw一直唔鍾意viu版，睇親都覺得啲字幕垃圾

女仔都覺得好正
純粹佢地0n9打住女性旗號見到都覺得噁心

咁搞法今晚B站可能係最後一集

蘿王=兒童色情

好似已經有人report埋蘿王

見到有個評論好正

京紫果然人類聖經,一下將acg界打回中世紀

睇住班支那豚一面鬧封殺可恥
一面不斷report自己唔鍾意嘅野
真係笑撚到停唔到

有得嗰少少性暗示就話冒犯女性
都唔知係啖成班毒撚扮女人諗嘢
KLK panty stocking咪仲離譜

岩啦,最好就互相report, ban撚曬d動畫佢

B站黎講Overlord、蘿王都係高危

slow start都可以下架 我覺得無野可以留低啦 睇喜洋洋啦 成班大陸蝗

等今日等左成星期

lex rip

可能女人做主角掛
其實我都唔明，LEX本身有睇過KLK仲讚過好好睇
唔知點解國家隊就話低俗
B站睇開幾個漫評都話國家隊低俗媚宅
我明白大cast係會令人期待，但呢D cast平時都係寫開呢D野架啦

一起身就睇到大陸比人bam
呢個消息真係2018年最開心既消息

留名睇紫羅蘭都比人report

佢整片收b站錢架
紫羅蘭比佢吹撚到

不論有冇收錢紫羅蘭全部清一色係吹奏
不過估唔到獨孤一味係好多都淨係黑我darling

都係個句厭咩媚宅色情就咪撚睇動畫
睇死班人都係扮哂有深度咁

理撚得佢哋 今晚睇第四集

gigguk咁快出咗片講

我02

呢度主流迷015 莓

你班仆街成日話迷015但係個心成日恥笑015